TAKE唔TAKE OFFER好

小弟上年apply 政府海關co
當時份工做到3月QUIT左

咁政府效率低就梗，無理由等佢開飯
唯有見工

見到一份同行業(工程撚)既officer月入16k, 人稱年年14個月糧保底
咁in左3次(3個stage)又比到offer我，then就入啦

做左2個月，政府出offer

咁我要唔要好

P.S現職path 暫時就Officer > AM > M咁啦 AM既話我諗保底23-25K

利申無DEGREE學位，有意追返個parttime學位返黎

而家份工來回返工3個鍾

如果海關唔擔保會守邊境 = 一樣時間

如果另外果份工作又唔會搵多好多錢
不如做海關
假期多，ot 少，跟政府加人工，好難被炒

如果5天工作0900-1730極少ot呢

海關番6日wo

好惡頂

有無咁荀

事實😂😂😂但係聽聞過probation 唔會加

同埋個position其實係MT down grade，因為輸學歷

推一下，集思廣益